香港仔出現大量閃光GREEN OBJECTS敵視街方

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have just passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：
0
0

一個街方被帶走

綠色物件：「行啦，行快啲啦，洗唔洗教你行路呀～～～～～」

一名*

街坊